[懷舊撚]邊度有扭卡機賣？

邊度有一手或二手扭卡機賣？yes card 機果類

細個叫潜卡

問啲有機嘅舖頭，可能會賣

但人地要做生意

Push